# чекаво #

парсер созданный по [спеке технической](https://gist.github.com/kslazarev/0b5688c11716a68ec955) и [спеке требований](https://gist.github.com/printsesso/f6c9bf95c32e464eeefb)

#как работает#

Пристальным взглядом удалось определить 2 типа целевых страниц. Это организации в округах. И Учережения в Ресурсах. И отличаются они разнородностью верстки.
Результатов будет мало, так как практически нигде не указана ссыль до официального сайта, что является объязательным параметром